一人一個 急屎但係有阻滯嘅情況

岩岩跑到屋企樓下，喺大堂Cam見到有個人停住部𨋢唔比佢落

返到屋企有人用緊廁所

係街急到就賴終於搵到廁所
入到去成個廁板都係屎
法國真係好多人都唔撚識屙屎

高速塞車但肚屙

好急，但係長途巴士嘅半途 成面青曬

屯門公路

精彩